女仔話因為疫情關係唔想同我發展住

點解讀?

你開撚夠垃圾膠post未呀屌你老母

忘記她

你同我發展

你呢個中價茶記都嫌污糟講中文會lur脷嘅BBC點會睇得我上眼..

佢意思係如果你無死就同你一齊

疫情唔會完 你死心啦

高質過你先啦死賤種

你個冚家剷生花柳呀?

如果我死咗做鬼都會繼續媾佢..

wa我貓型到..🥺

關你撚事咩

同新世界發展

wa我權第二型..🥺

冇嘢係上一次床都解決唔到 如果有 就2次

=.=

我同你有少少問題…

真...💔